難捨奧巴馬卸任 美女孩大哭片段fb瘋傳 奧巴馬親留言安慰

美國總統選舉進行得如火如荼，意味著現任總統奧巴馬亦卸任在即。美國一名女孩日前因接受不了奧巴馬的離任，在家嚎啕大哭，結果被祖母錄下來，並將片段放上網，更引來奧巴馬親自留言安慰。

片段中祖母哈利斯（Caprina D Harris）日前在facebook上載片段，心痛孫女在家哭得那麼慘。片段中的小女孩哭道：「我沒準備好要有一個新總統。」哈利斯表示孫女自出生起，奧巴馬就已經在任，所以一時間難以接受奧巴馬要卸任的事實。更加巧合的是，小女孩跟奧巴馬是同一天生日。

片段在短短幾天内獲瘋傳數千次，甚至引起奧巴馬的注意，親自在哈利斯的facebook留言，叫她好好安慰小女孩。奧巴馬說：「哈利斯，請叫她不要流淚，因爲我哪裏都不會去。我離開白宮後，我就會跟她一樣是個普通市民。當她長大後，她就可以來找我，在這之前，我會繼續留意她的來信，我們以後還可以一起慶祝生日！」

20160222

哈利斯表示孫女自出生起，奧巴馬就已經在任，所以一時間難以接受奧巴馬要卸任的事實。

習大大又要拍

Obama pr做得好係事實

Sorry習大大係終身制，唔會卸任

做實事嘅能力零

奧巴馬訓係度都毒和平獎
拜登訓係度選總統

但佢落咗台之後大家選擇咗共和黨

個女仔唔捨得個演員

都唔知做過乜
成日都係黑人 都只係half
打仗都可以拎 Nobel Peace Prize

16年侵係好險嗰隻險勝，今年應該會大勝

馬英尻看手錶

係希婆係乞人憎啫
同埋當時美國經濟真係食得屎
Trump係商家佬自然經濟會擅長

中國人真係好幸福